政府到底邊個部門最唔垃圾?

1823我覺得唔差
運吉處我屌你老母

水務ok

特首辦

審計?

我自問自己部門係懶，但一有嘢做都交足功課

睇漏左個唔字 qwq

郵局d職員幾nice

呢排濫收水費

最垃圾一定係車食環班司機

垃圾會秘書處

痴撚線我交成千幾蚊水費

司機都分垃唔垃圾

我就好佩服司機，香港路窄人多真係留心少陣都出事

食環嗰班訓多過做

呢個問題冇意義
宣誓得知咩料啦

入去就係為左少做少錯
唔做唔錯

最多叫冇咁垃圾
做足本份
唔做d多餘野

警務一定最差
次次報親案冇一單係捉到
周街cctv根本冇可能捉唔到人
根本班仆街黑警落完案冇去查
呢班仆街警犬死撚晒佢啦

Dsd?啲蓄洪池工程幾好

消委會最少人屌

消防
救護

審計處

社會福利處

都係想講DSD

最垃圾一定係運吉署

運吉啦一定

我屌佢

派上門個態度仲好過SF/黑貓
DHL/FedEx就一時時

仲洗問？三萬人部門

渠務啦

有noise嗰啲咪認真做
普通人嗰啲，你搵埋片比佢佢都理得你
最好你捉埋個賊比佢

最唔垃圾啊

睇清楚題目啦

稅局

師兄真消防？

救護

唔係政府

司機還好
跟車個d就真係垃圾
好多都互相幫手打卡或者返左去都唔做嘢

最撚記得n年前天水圍有單滅門案
老公斬死老婆+仔女再自隊
案發前個女人試過報案話有家暴
驚返屋企會有生命危險
點知啲狗叫佢出事先打999

教統局IT同事

SStno?

將軍澳啲瀝青水攪左成個月都未攪得掂
好條毛

只要唔好有跨部門嘅問題，其實都OK

死藍屍單機啦

OGCIO 一定有份

屌你老味
樓下爆地下水渠整2日
隔一晚又爆

果班人物流處請

EPD 都ok

郵政局

上次星期六兩三點打電話比佢投訴屋企啲水黃，都半個鐘内來到又solve 到問題

食環

消防唔好咩？
你話消防唔一定日日忙
但救護真係忙 同埋又危險又污糟

以為講緊最垃圾
自膠

消防係OK

下？ WSD DSD都係搞笑架喎

On99 Ching

LCSD推波一流

屌你老味咩，近排張水費單貴到仆晒街，啲職員仲死都話冇計錯，咁叫ok!?

除左救護 所有紀律部隊都垃圾

半年前排住隊先俾人屌老母，你訓醒未

海關

居然冇人提淫審？？交足甚至做睇功課喎！！！！

我公司啲officer grade好高效 有case就會盡做
但成個部門policy垃圾 變相佢地幾高效都冇用

發夢見到水務監督對工程話批就批，唔批就唔批，跟著會收唔少同有人請食龍蝦

居然冇人提淫審？？交足甚至睇突功課喎！！！！

屌佢老母派信慢成個月
張信用卡兩個月內簽帳滿 變一個月

堅
最撚忙就係佢地

民政處

一個咁大編制既department
近20年基本上係做maintenance , 又外判

救護 由其是疫情下仲辛苦

Hkma叫做冇咁垃圾

你屌間信用卡公司好過啦

見識過
叫佢修理下單車徑隔離個花槽
最後Call曬食環、房署、運吉、路政、地政、CEDD

Sf一倍人工（時薪計）

因為1823大部分都係非公務員

做水務監督仲有免費全屋翻新

冇計東江水貴呀

外判？

2021年仲未用網上自動過數交信用卡費

救護忙都講得通

消防忙唔忙睇運數

郵政

消防 救護 民安隊 1823 算係咁

連老土都出埋
乜撚嘢事

睇嚟你冇食開信用卡迎新

我愛救護男

樓豬pin this

郵局職員幾nice 服務都ok
雖然我嗰頭郵差成日派錯信

消委會

外判data比支那公司喎

渠務署係無得輸
仲要24小時服務

Hi五毛

你講測試定投訴果PART先

1823係外判嘅更係好啦

你睇吓佢個app, 以為我係未來人，
去返iPhone 4/5年代

廉政公署

聽返幫我手個區議員講
好似係LCSD搵唔返以前市政局嘅文件
借啲意唔認數
要call齊各大部門釐清維修責任

日日對住dd屎屎尿尿真係幾慘

執咗喇喎

All

冇，全部工務員都係白逗

清識啲野

轉行做咖啡師姐

消防，救護

笑做工程既裏面洗左幾多錢香港人既錢 估下
判來判去都係俾X興做 大家又估下係咩事

香港郵政當機立斷 停郵武漢

天水圍的夜與霧

屌你咩 民安班人咪又係做唔撚到狗先做民安
根本成班都係二線狗嚟 唔好唔記得民安有幫過班狗㗎

二個人住收左我地900$

有冇得叫佢俾明細/check 多次

O

諗嚟諗去都係消防

無政治成份，無noise(無上東張西望、網上無人講)
報999班狗黎到9成9耍走你唔想開file阻住收工
最常見兇你會一齊告/要落幾個鐘口供/無證據做唔到野

郵政仲要自負盈虧 而家應該蝕多過賺

係咪之前冇人抄錶所以兩期一齊交?

呢個list就係俾東方日報狙擊嘅top5
好得去邊

民安隊啲人義務架喎
幫狗做咩
狗都考唔到唔好做人啦

起碼都用到
港燈雖然唔係政府野但連app login都無

警察!

講咗咁耐竟然冇人講港台

果然係披露易

救生員

我試過去報案
隻黑警叫我算 之後我堅持要佢開file
隻黑警直接同我講 開左落完口供佢都可以唔查架
條友講到出口

係咩
無牙老虎屌黎都廢事

香港電台呢？
冇人提香港電台？？？

用緊Login到喎

但唔知點解佢Default會開鏡頭

天文台？？

因為個個當佢笑話咁睇

冇人再信佢預測

反正都係9up自己感受最穩陣

個個當天文台小醜

垃圾：狗 食環狗 柳狗
好： 消防 水記 渠務

犬舍
細案報完唔會查唔會做

消委會幾好 d測試幾有心

關咩事 做嘢廢就會俾人屌架啦

有

已經摺咗嗰啲囉

你題目都睇錯, 咁樣考試會0分

康文署同食環垃圾到極，官僚主義心態極重，心態保守到可以同婦團一樣。

因為唔係政府部門

佢地就炒利君雅

呢個真，但相對咁多個部門佢哋前線算係有GUTS啦

垃撚圾

係呀三間銀行都自己遲寄出呀

屌你老母講申請完寄張卡過黎呀

移民局最垃圾

大交合Facebook個PR

今次好多人都話貴咗
屋企人打咗去問話係因為疫情所以上季冇收到水費
所以今次會貴咗因為兩季水費一齊計

係

運輸處
做到隻狗咁

之前冇抄錶一下交返咋

港台

唔係政府部門

Q乜撚野wq呀On9仔

咁就冇左個新ac blocked

屋企被爆唔見過幾十萬嘢
班狗聞咗兩聞同我講力個0先值得查叫我close case
自此之後全家好撚憎狗

非洗白
黑交通警算係咁
但當然都要黑警死全家

消巴救護巴郵差巴都係我老公

RTHK

屌你咩 係義務咁又點
啲高層咪又受薪
上頭落order班細嘅會唔會唔做啊
之前民安先借車借總部借人手比班狗

加上民安一大班廢中廢老
點會考到狗

竟然冇稅局

警察啦,你唔會話狗係垃圾咁唔人道啦,對待動物既要求要低D

見撚到啲自己人車咪又係唔抄牌

仲有盞燈冇電又call下EMSD 冇水就WSD 乜都係叫人做

覺得1823幾有用

暴亂發生前
香港在全球最安全城市
排名經常在10名以內
負責維持治安的政府部門
應記一功

我唔只兩倍，7倍囉

香港人大部分自律, 同負責維持治安的政府部門未有必然關係

全部都係垃圾

天文台

後來發生暴亂 排名急跌至20名外
集體放火 堵路 破壞 打人 燒人 殺人 網上欺凌
咁樣算自律嗎？

資料來源？

比佢狙擊先係好野，權權，國泰，肥佬黎

你由源頭睇睇件事先
冇人巡果排香港好唔安全 ? 721係元朗最唔安全

成個post都係盲毛

翁靜晶本危險人物
再唔係就自己上網search舊聞睇

稅務局效率最快

關佢地撚事咩真正落手設計同起既都唔係佢地喎

港台算唔算？

屌你老母

樹木辦

計職務黎講，郵政應該最好啦
稅局？年年都好準時要我交稅

咩撚野東方
比百份追擊係因為唔怕事咁揸正黎做搞過百份幾次
所以比佢追住黎咬 唔似某部門咁 見白粉報就有特權

連登連WSD DSD 打手都有

滲水辦一定係最仆街垃圾

EMSD?

成班水務署打手浮晒上水

香港電台

1823好似係外判左俾電訊盈科

稅局，未試過收少

佢地WFH冇野做，討論下邊舊屎冇咁臭

在座各位全部都係垃圾

每隔幾個月實有呢啲討論，等完人開始講邊個部門仆街，接住就講WSD DSD做到野

721一定係好安全啦

係連登見到個post話佢入去做野見到佢地係到圍埋玩手機game xx榮耀唔做野

cls，差啲拆咗成個古蹟叫做到嘢

因為平時真係冇做野....

得做投訴果班人快，
其他野就
爆水喉都好快

1823唔係外判咩，唔算政府部門掛

政府有部門ok? 5毛拉

申訴專員公署？

兩期呀弱智仔

岸鳩仔返去你老母度飲奶啦

稅局啦屌
計到咁盡

唔係出名蛇架咩

有冇打去問下

消防真係搵命搏

依家啲嘢都唔係佢plan,港英留個plan落嚟俾你跟

笑而不語

交撚過水費未

兩期乘二會睇唔出？

乘完二都多好撚多

有一排成日吹捧made in china商品

解放軍保家衛國

你自己打去問下先啦

冇權力 淨係識射黎射去lol

上環永樂街2009年後的確無水浸，不過第時支那人當家作主可能跟蘇聯標準

有冇睇個郵印先冇可能遲咁多
如果個郵印日期同你收信既日期爭成個月可以去投訴

連登仔屌到仆街

蟈安

ICAC 不如執柒左佢啦

應該日日對客既front office都okay
例如油尖旺區有d部門做到精神病自殺都有

上水石湖墟果間唔係

哎喲喲 好慘呀
已洗腦藍絲: 冇啦啦有班人出嚟暴亂周圍打人 放火 燒人 網上欺凌
班傻閪藍絲係可以講到自己好撚無辜嫁🥺 好似真係咩都冇做過咁 無辜辜比人打咁

第一個用暴力 就係你班賤種社會垃圾 去隧道打人13拳？
情操高尚拎把刀去砍人，女仔你都砍？

唔好又扮訓啦 一開頭你啲藍絲郁手搞事 人哋係報警了事
但警察到埸係放人 甚至係拉原告人
咁公了唔work 咪私了囉 你唔好扮哂無辜啦 屌你老母
好撚似你喱種社會垃圾 得閒就播住啲央視 TVB 睇
以為自己脫穎而出 根本同公園呀伯鳩up冇分別

夜啲睇下揾唔揾到條屍 上年八月既事
Hongkongcard forum 都好多人講 我並唔係個別例子

未試過見架小巴裝滿車
唔知揸咁大架車做乜撚

on9 , 紀律部隊都係狗嚟架啦

扮乜啫

啲高層咪就係喺黑警部門撈唔掂咪轉做民安處officer

出去執磚嘅廢佬冇一個是無辜的

渠記

消防，救護，hko, dsd, 1823

佢會提醒你，我係差人，唔係超人！親身經歷。

審計署好慘
默默做野但冇人記得佢

1823
成堆人肉百科全書咁
問咩都答到

返parttime試過個分區經理睇cctv見到有賊, 就叫經理捉住個賊報狗, 未捉到就走左
點知隻狗黎到屌鳩我經理話個目擊證人唔係到開唔到file 同埋哂佢時間

之後另一個經理拎部電話出黎影住佢態度先好返啲

1823除左最大粒個幾件 其他都唔係公務員

遲出門口賴司機開得慢

成日掛號攝張野落信箱話屋企無人
明明全日wfh無出過街

老廉？

呢啲就應該搵3 萬thx 去做啦
不過而家佢地咁忙要捉哂啲民主派 同拉哂啲後生 又唔怪得佢地

你捉埋比佢都要睇埋條友背景先落案

果個APPS通常係比管理處睇。睇附近既工程

因為佢真係只係lcsd
佢自己乜都做唔到
根本政府個架構好撚庸

渠務?

上就打去話塞大渠 晏就打黎話搞掂仲叫我check下仲有無塞先走

全部外判做

可能係叫佢去差館報案 唔係打999

打過，但好難先搵到

接電話條友講一大輪我完全唔明嘅計水費方式，我問有冇寫響張單上面，佢話冇，我話咁你地(水務署)點收錢都得啦，佢話唔係，又一味話我用多咗水，我話人數冇變(之前問過我家庭人數，其實我唔太like，好似比人查家宅咁)邊會用多咗水，咁佢又話叫我睇下有冇抄錯錶或者漏水，我就同佢講不如你比你份人工我或者你地收少啲水費，因為我聽你講咪即係做埋你地果份，之後佢就死死地氣話幫我搵人來檢查⋯⋯

但過咗幾個星期到而家都仲未有人來！屌！

垃圾到爆

唔止, 好多商舖偷水都唔理, 報埋都唔理

消防 救護

未既，不過調查上限一萬蚊啦

渠務？

1823得最大嗰個係公務員

主教山單嘢都睇得出佢地求鳩其啦

一定係稅務處啲聽電話

消委會正
買嘢根住嚟買

1823唔係外判，本身under政務司司長辦公室，依家under創科局。
只不過除ceo以外，非部非公務員約

啱呀 前兩日失貓 多人關注就出黎攞曬彩咁 唔係話唔應該揾貓 而係反映佢地平時其實有資源做野但hea鳩人 冇彩攞就話知你

有嗎

老實講

稅務局

可以網上報稅

申請暫緩預繳又可以網上申請唔使一個月就攪掂

政府入面大把手足，屌政府垃圾即係屌手足垃圾

郵政好好，樓下間郵局啲staff又快手態度又好

政府有資源分配左比你維修（eg. emsd, asd,外判維修） 你自己出dpa搵人做 你唔比人icac都會去公務員事務局受審啦 report有排都你寫

做野好撚似阿閃 排好耐隊

係，我一見題目就唸到RTHK，居然咁多版冇人講

淫審署

好撚，上次個個搭 lift唔襟閂門，屌佢郵厘扮上菜，後生仔黎

控煙辦

咪黑警囉

我入網上通佢開返browser咁都叫得？
定我唔識用

消委公營機構黎

咁我柒咗

個app好垃圾
水務署雖然iphone4年代但都起碼有QR code比人交錢

郵局最好

最差唔洗講

社福front office個班
要日日帶老母返工

房入面聽唔到敲門聲？

消防

派村屋嘅郵差叔叔
特別係做足幾十年嗰班 個個都好好笑容 有時行過都會打招呼

不要分那麽細
我係話在坐各位(政府部門)都係垃圾

冇一個部門唔垃圾

我成日都寄信，封信未試過一個禮拜內唔到，未試過記失，寫咗回郵地址，有問題一定打回頭，未試過憑空消失

冇消失 係遲左到姐

大把政府司機狗都不如衰撚過dc9

一個月？

有左奕晴之後儘量唔上樓，留紙仔叫你第二日攞

打過去又係先同我講啲咩用水嘅道理 點解會咁收費 屌你老母我即刻忍撚唔住 屌撚柒佢 講緊係而家唔係一兩千蚊嘅事 係再高啲 平時都係俾開幾百蚊 屌你老母依家係收我最少8倍以上 仲叫我唔好屌鳩佢暫時話幫我hold住先 遲啲唔知會唔會又搞事

一定係渠務署佢地仲辛苦過啲醫護 成日要係污水附近做野 中招機會都好大架

睇一DD啦，如果攝錯去隔離信箱，而隔離屋見到就掉左封信，咁就玩完

利申：以前經常收到隔離屋既信，地址冇錯，明顯係郵差派錯，我會掉撚左佢，因為隔離屋係仆街黎

消委會唔係政府部門，係公營機構，係政府成立、使政府錢運作，但唔係政府部門，員工亦唔係公墓猿。

記得幾年前消委會測試風扇，結果話係一隻雜嘜平野最好，但被踢爆高層office用Dyson風扇，被屌鳩講一套做一套，浪費公帑。

咁多人吹消防，真心消防唔好當消防係自己人，尤其高層。

次次獅子山有直幡，佢地九秒九去拆，你試下如果直幡係藍屍內容(當然以佢地既智慧同能力，除非有錢收，否則冇可能會掛)，仲會唔會九秒九去拆

實驗冇做假就得啦
唔通要人 dum 咗部 dyson 咩

做過辭左？

其實啲人好撚勁
日日堆痴線佬9up啲乜都要落哂transcript同翻譯